分化蘋果/立場/黃之峰

呢幾日不斷見到呢d post比人推上熱門
其實大家覺唔覺比人分化緊？

推

蘋果擺明想影響九東啦